唉……

依排反送中運動成日聽d人講
「搞咁多做乜呀， 儲錢移民吧啦！」
聽親依句都覺得難聽過粗口

個個都話要走，點走呀？
自細係香港大，係香港出世
香港係我地屋企黎㗎，點走呀？
真係好唔捨得依個地方…

上一代嘅人細細過就係大陸偷渡過黎香港
為嘅都係唔想係大陸生活
無自由，無人權
落到黎香港落地生根
依家萬一逃犯條例通過咗
香港同中國城市有乜分别？
落黎又係為乜野？

依家望住d仆街左膠仔囡人就係外國
賣完港就拍拍籮柚就走
心裏面屌三聲出黎
但係望住佢地又好無助
成日話出黎班人係外國勢力
又乜野收外國人錢
班左膠比起佢地咪重似外國勢力

望住警察收納税人錢 打返納税人同學生
警察都係香港人黎 有良知嘅就收手啦
琴日睇到個女人求d警察收手：
「你地將來都會有自己嘅細路， 如果你哋嘅細路企出黎畀人一棍一棍毆落去，你又點諗」
到最後比d警察噴 真係好心痛
「我一直都當你地係自己人 因為大家都係香港人」
個女人依一句講中咗我心聲
我甚至希望班黑警係解放軍扮出黎
香港人應該係槍口對出

我都識幾個警察同埋係警校受訓緊嘅朋友
望佢地仲識思考嘅自己諗清楚
唔好收到指令就盲目執行
警察要執行嘅係正義而非盲目服從
咩係正義？自己諗啦

1997年：一國兩制50年不變
咁50年之後又點？
唔知呀……唉……到時先算

[size=5]重要嘅係過埋依關先[/size=4]
加油啦香港人
[img]
[/img]

唉…
我都唔識判斷呀
比d時間我諗清楚啦

睇到今日有位人為反惡法死咗
真係睇到心寒
見住佢係上面跌咗落嚟
最後不治
真係好灰好不安
更不安嘅係竟然有人講風涼話
乜撚野幾時有人自焚
什麼要死就快啲

生命可貴
頭先聽到朋友講話心情好凝重
話諗唔到假如身邊有人死咗
心情又會點

唔好再有人犧牲啦
留返條命 先可以享受自由嘅結果

各位真香港人
加油

推

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢